六點之前，有邊個知道六點清場係Fake News？

全日發夢發到而加，
見到大量屌散水撚post，
想問下喺六點之前，
有邊個敢肯定「六點清場」係fake news？
根本冇人知道警隊部署，
點解可以馬後炮結果論咁屌鳩人散水撚？

一、在場覺得清場並唔係冇可能
當時見到航班停、見到防暴出，
唔少人電話開始收唔到。
老實講收到大量消息之前，
已經有心理準備可能會清場。
你仲覺得咁多人有遊客清唔到？
傻啦，外國人咪又係照推跌，
612、85咁多人咪又係照清，
民居同警察宿舍咪又係照放彈。
你仲覺得唔會未出旗未警告就清場？
咁你點解釋沙田新城市大圍捕？
想講嘅係，警隊道德底線已經徹底冇咗，
你點解會覺得清場係冇可能？
你又知道如果冇散到，警隊唔會清場？
在場一手只可以講，
當時環境同情況的確係有危險，
最後冇清，唔代表本來唔打算清。

二、一旦清場就會有損傷
唔好以為人多就會冇事，
係，的確清唔哂，
但亦會再有人受傷被捕。

三、現場決定
不停有人話散水撚係咁叫人走令到極速散水，
唔通認為現場嘅人冇思考能力？
人有free will，
收到消息，覺得危險，離開，係自己嘅決定，
唔需要不斷指責傳播消息嘅人。

四、又話兄弟爬山？
明明一直話兄弟爬山各自努力，
點解勇武會指責和理非走左人少左令佢地危險？
多啲和理非在場的確會有安全啲嘅效果，
但從來都唔係理所當然嘅責任。
每個人為運動付出幾多、參與幾多，
都係個人決定，
幾時開始和理非必然要負責埋勇武嘅安全？
運動運作至今可以團結到一班人，
其中一個原因係兄弟爬山，
每個人按自己嘅能力付出可以做到嘅野，
而唔係強迫所有人做同一樣野喎。

屌人嘅人覺得中咗散水嘅計，
其實係中哂分化嘅計，
就算覺得今日早散咗，
咪檢討番行動，下次做好，
呢一個係長期作戰，
勇武同和理非、留守同散水都係同一個目標，
想保護香港同香港人，
麻煩大家記住不割蓆不分化，
諗番清楚咩叫兄弟爬山。

沒有散水撚，只有分化撚

推

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

[緊急分析]法！不！責！眾！

我地幾難先至connect到
而家個個中晒分化撚計disconnect 番係度屌人散水

坦白講淨係聽到現場人講, 網同電話係完全用唔到, 係幾淆
兄弟爬山就預左會咁, 真係唔好屌

一直都話要走要留自行判斷決定，
而加最後冇事，就屌啲走嘅人，
如果最後有事，係咪要屌留嘅人？
再咁分化就真係玩撚完。

叫散水又話係鬼，叫留低又話係鬼
（當然唔排除係狗散出黎嘅風向，但亦會有人認同->擴散開去）
會出現呢件事係因為冇大台（暫停冇得解決），大家搵唔到到底信邊邊

如果話每次活動都set死線，一發生就作要相出行動
如：
一到末班車時間就全員離去/
一有tg就散（適合快閃？）/
一有防暴就散（快閃、遊行？）/
其他地區狗狗有白衫紅衫增援（->轉場去幫手or鄰區過去）/
（集思廣益）
達到事前就有共識嘅目標之後就真係有共識咁一齊留/走，咁樣會唔會好啲？

只不過會唔夠flexible，現場、前線臨時有相異決定嘅話又會好似兒家咁樣咁多次都好多人決定唔到散定留，加上會比狗知道左個「底線」

sorry小妹借位跪求推！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

仲有嗰啲問人走咗對唔對得住811女義士嘅人，
唔該停止情緒勒索。
唔通和理非罷工守咗機場半日，
就唔算係付出？
一定要留守到最後，
先叫對得住？

仲記唔記得咩叫兄弟爬山？

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

我淨係知道6點之前仲keep住有飛機落
當時最遲個班係7點幾8點
所以又點會6點清場
警察敢搞宿舍敢搞香港任何街頭但唔會敢搞遊客

同埋機場已經係全香港最安全嘅集會地方
如果連係機場集會都係非法集結
都要被武力清場
咁其實全香港冇一個地方嘅就會係安全

大家幫手搵下咩人貼6點清場

是咁的
剛剛睇到一個POST
路透社：林奠一出聲，恆指就下跌了

就諗起其實民間記者會一出, 恆指即反彈
即刻諗住用小畫家做文宣圖先

點知比我發現啲咁野

無獨有偶，兩個大瀉都係機場受阻先出現
但上次因為美國8.5 同時宣佈加關稅，而令大家覺得呢一瀉係美國因素

尋日點解美國開巿，港股突然跌咗200點呢?
今日一開市, 又斷崖式急瀉?

大家睇到重點未？

平民都做到! 唔駛靠大鱷, 唔駛靠有錢佬, 唔駛出解放軍

If we burn , you burn with us!

P 牌仔今日出唔到PO
唔該幫手出PO

其實陳帆就講左係非法集結（雖然依家去邊都犯法）

其次係：

機管局稱除已完成登機程序航班 其餘今日航班全部取消

#本地 機管局表示，受機場集會影響，除了已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班全部取消，所有登機服務即時暫停。受影響旅客請與航空公司聯絡有關航班安排。(8/12/19:04) 全文

有飛機落係正常，因為你長途機果啲起飛就一早起飛左，機場唔安全佢可以飛其他機場

如果安全咁佢緊係飛返落嚟香港，所以你咪見到有機落